大家估聽日會點？

今日港鐵全線停駛，大部份連鎖食肆和店舖都暫停營業，惠康同7–11下午五點後暫停營業，店舖貨架被搶掠一空，情況誇張過10號風球。

大家覺得明天港鐵、商場、餐廳會唔會開？

真心問